想聽多啲新歌，有沒有本地搖滾/重金屬樂隊分享吓

怒人 - 老闆我愛你(輕快嘅節奏加埋歌詞夠晒貼地)

完全中晒我心入面嗰句，每個打工仔都係咁諗

逆流 - 六尺之下

好拿難聽

好正喎啲歌詞，同埋幾輕快丫

逆流
Instinct of sight

怒人on9仔
係咁屌政府
但唔係選民
早幾年畀人屌到化開
啲歌淨係嘩眾取寵
建議樓主聽番啲高質素既人既音樂

Evocation 招魂 - 兵荒馬嬲
歌詞好對胃口

咩都聽下丫，所以咪想開個post交流下

逆流好似好少apps有

打錯字，眼殘

逆流基本youtube都齊
IOS就要碟/apps

聽下 光影

我用緊moov都有嘅，不過都係得十零首
Down緊

太多粗口都cheap左

咁某程度上係比較市井嘅

佢地係得十幾首

怒人商業狗閪黎, 屌鳩人地唔去投票,但自己連選民都冇申請, 比人話番轉頭就話自己政治冷感

平時唔聽rock嘢?

AC/DC 接唔接受到?

即係齊晒？

HiTony返咗上嚟陽間吖？

食飽繼續
門生 - 扭曲視線

好似好少人聽
Maniac - 人間失格

Maniac - 意有所至 而愛有所亡

Ios

Stereo is the answer

慘慘豬

六歌仙

Fiester

Andy is typing...

小紅帽

Restate The Moria

Twisted Cycle

VIRT

Bamboo star

放住咁多先